[慎入] 方艙醫院真神奇 治病救人教舞技

佢有對手了

聽到頭都痛

未到7月14就cosplay紙扎鋪公仔